---
title: "Ma page de recommandations"
order: 0
in_menu: true
---
**TEST / DEMO** c'est juste pour tester.

C'est le moment de lister vos logiciels libres préférés, pour les recommander autour de vous !

Retrouvez les détails sur [https://beta.framalibre.org/mini-site](https://beta.framalibre.org/mini-site)

Un exemple ci-dessous :

# Mes logiciels libres pour randonner

## Pour ce que j'aurai filmé

<article class="framalibre-notice">
  <div>
    <img src="https://beta.framalibre.org/images/logo/PeerTube.png">
  </div>
  <div>
    <h2>PeerTube</h2>
    <p>PeerTube est un logiciel décentralisé et fédéré d'hébergement de vidéos.</p>
    <div>
      <a href="https://beta.framalibre.org/notices/peertube.html">Vers la notice Framalibre</a>
      <a href="https://joinpeertube.org/fr/">Vers le site</a>
    </div>
  </div>
</article>

## Pour écouter des émissions

Quand je fais une pause, j'aime bien écouter un petit podcast avec :

  <article class="framalibre-notice">
    <div>
      <img src="https://beta.framalibre.org/images/logo/AntennaPod.png">
    </div>
    <div>
      <h2>AntennaPod</h2>
      <p>Un gestionnaire de Podcast pour Android.</p>
      <div>
        <a href="https://beta.framalibre.org/notices/antennapod.html">Vers la notice Framalibre</a>
        <a href="http://antennapod.org/">Vers le site</a>
      </div>
    </div>
  </article> 